點解bnm.com.hk 愛心寶寶呢間黑店仲未收皮

啲貨幾個月都未收到 無晒貨仲要唔退錢 迫人換佢間鋪啲野
見到咁多人同佢買口罩都唔知幾時先拎到貨

地址：
九龍灣啓興道2號太平洋貿易中心
16樓14-15室

旺角豉油街15號萬利商業大廈
5樓全層

推

推爆佢